追女仔嘅死忌？

有冇人覺得係咁煩住一個女仔只會令佢愈黎愈討厭你

你樣衰咪覺得煩

笑而不言

知唔知死忌點解？

\|/
rip

死忌

唔知死忌點解

追女仔首先要學好中文先

煩住人一定黑人憎架啦

唔識字仲乞人憎

追女仔原來會死

大忌？
樓主？

仲要去問個女仔 你做咩唔理我嘅？係咪嬲左我呀？ 唔死都冇用

屌 自膠一打
拜緊山痴左線

自膠一打

煩住人 cap人Instagram相做wallpaper

個女仔唔覆你仲唔識收係咪唔死都冇用

大忌:無錢
死穴:無錢

咁撚痴線

駁唔到

對唔住

佢死忌幾時牙

你係咪做過？

變態佬？

藍剔兩次我多數唔會再搵🙃

我見過 我真係見過

見到標題已經笑左

Rip

巴打又太無志氣
可能人地覺得你太旺角呢

巴打我有睇你個post

你個名

做咩笑人啫

利申 非hehe

應該係今日

禁忌大忌

追女仔死忌係咪冥婚？

冥追

樓主戀屍安已不

笑撚死 死忌

仆街 睇標題已經笑到痴線

留名睇追女仔有咩生忌

我未入黎以為樓豬表白被拒要跳樓

第一個回覆重要性

同意樓主去進修下中文先

會

一時口快講錯都唔得？
咁高要求

死忌
大忌呀屌你

樓主係咪姓成叫展權?

雙子座係死忌

諗住入黎睇鬼故

我屌你老母

死撚得啦

我係入嚟睇下樓主有幾多日死忌

想學野 咪騎劫啦

支持樓豬讀返書

牙你老母

碌柒呀你ed 資質咁樣死得啦

見到個標題嚇左跳先㩒入黎

諗左好耐唔知你講乜 以為你追果個女集死左。。。
樓主中文攞乜？

無錯 我都係咁話
仲有佢hea覆嘅話 我就藍tick

咪撚再搵佢

正皮俾死忌

我都理解錯左
出返去先

詞不達意係大忌

屌，就清明

死穴 大忌

個女仔死左, 仲追佢既死忌做乜

簡稱死忌

樓主真係得意

人鬼情未了？

中文goodest

樓豬ho ball

個女仔幾時死架 樓主唔好追佢死忌得唔得諗清楚先啦 呢個世界仲有好多野你未試架

追女有咩大忌
追女有咩死穴
追女失敗有咩死因
追女有乜要避忌

即係你會每年去拜條女?

睇題目
我以為係女朋友死忌到定點

矮

煩都要睇下點既
如果你啲口材唔掂又唔風趣幽默

太進取，表現出一副唔撚食佢唔撚得既樣子

讀好啲書先啦小朋友 死忌

變態架咩

未追到人之前就當自己係人男朋友咁呷醋

笑死

出年拜佢

真係以為樓主係講另一種死忌...

見到死忌已經覺得好怪 但我又醒唔起正確應該點寫 但我又get到你意思

小學生返去讀書啦
低質

讀個標題都笑死

咁激嬲左人可以點做

有咩留番拜山先講

清明就到

明年今日係樓豬死忌

條女都死左 仲要煩住人

咁....生忌呢
Btw 唔好chur住人 好黑人憎好煩

大忌 死忌

一開始被抗拒 巳經可以停了; 可慢慢上

人都死左你咪搞尻人啦

死左都仲纏住人梗係煩

睇完留言先知死忌係錯揮手

我係事不過三

4月1號掛

我都係

樓主實溝到女啦
樓主咁搞笑
此post已完

死弓心